有冇人唔憎共產黨 淨係憎支那人

如題

基本上中國共產黨就係支那人創造出來

兩樣都憎

呢句說話同D大陸閪講
佢地即刻唔知點面對

2樣都憎點算
但如果係認同香港人追求緊既價值觀既中國人就唔憎
因為根據香港民族論 佢地同我地都係自己人

佢地咪一樣叫殺光香港人 一係扔哂入再教育營
點會唔知點面對

我不反共只反中

有冇人唔憎支那人 淨係憎支那塊地

又憎共狗又憎支那畜

香港民族論

幾好呀 雖然因為太過理想化 所以實行會好難
但係可以係一個方向黎

兩樣都係仆街

唔憎共産主義only

反共不反中班人根本係on9

我支持共產黨繼續統治支那種
班畜牲想要民主自由?想下好，繼續做支那奴隸喇

所以我支持共產黨
冇共產黨奴役班賤種 全世界會好亂

係我角度黎睇 中國人個朵係俾共產黨做臭既

點會唔知
「你是不是中國人呀！」

兩樣野係共生，無法切割

樓主=共產黨黨員